有冇人好開心 見到依家呢個情況

樓準備跌 貨賣唔出
成個社會收皮

Yes 自動攬炒

好開心，但我仲想見到狗隊大爆發

個股市升緊500點wor